睇張路紙，美股聽日應該會升

日升日跌，真係呀婆都識玩

今晚跌1000
聽日咪升1000囉
係人都知

真係細路仔都知啦

已預知聽日劇本
高開90-> 跌過200 -> 升番200 -> 跌50 ->升300點收

小學生都識背

清朝嗰陣就係
依家咩年代
全部加番個0

HSI